同狗有關嘅拜年說話

就快過年，想收集一下同狗有關既賀年說話
好似同狗有關既都唔用得嚟拜年....

狗年行大運果d太行貨
各位有咩好建議？

🐶狗逼樓主

戇撚狗狗 🐶

話自己犬隻

食咗誠實豆沙包?

狗屁不通

屌咁都有得笑